想問吓 地鐵站啲滅火花灑 咩情況會開

點解昨晚葵芳站咁大煙 啲花灑都無開

高溫？

打爆火警鐘？

>50度，靠熱整爆玻璃先會出水

有無煙霧探測器 不過好似只識出聲